搬去吹水台?(13)

發覺班後生成日用左一個英文字，唔該講返廣東話啦

LIHKG @ Android